［教學］教大家點樣擺脫人類嘅軀殼，成為神

簡單嚟講有三個步驟：

1.你係人
2.做啲人做唔到嘅嘢
3.成為神

首先 1. 相信依個大部分連登仔都做到, 除咗啲波台會員之外

但之後嘅 2. 依個比較難做到, 咁我解釋下啦

一般嚟講, 人做到嘅嘢係人都做到, 如果做唔到嘅就係人做唔到嘅嘢, 即係傳說中嘅''超越身體的極限''

接著落嚟, 我可以教大家試下一個方法去''超越身體的極限'',

注意十六歲以下小朋友切勿模仿!!!

請伸出舌頭, 然後試下用盡力將舌頭掂下巴, 並大啖大啖咁抖氣,

依個時候如果成功你就會feel到自己嘅頭髮開始變金並且飛起,

恭喜你! 你已經可以去到成為神嘅地步,

但如果失敗, 你就係on9仔啦哈哈!!

最後, 去到3. 嘅時候你已經係神, 但請留意! 神都有分幾種, 睇你想成為乜嘢嘅神,

咁你係需要選擇一下, 然後向住個天大叫：我想做X神

（ X 係你想成為嘅神）

例如你做想做軒達臣, 咁你就要大叫：我想做軒達臣!

咁就得㗎啦~ 如是者你就係一個合資格嘅神

以上就係點樣成為神嘅教學, 希望大家都可以早日成為神啦~

如果有任何問題唔明, 歡迎大家問我

我想做Eason~

good👍

認真教學post冇人理

你班低賤嘅人類，仲諗住拯救你哋逃離苦海！

點知你哋都係執迷不悟！

成世做低賤嘅人類啦！

早知唔能教你哋。

我屌你老母呀！🖕

On9

why😣

Pull

此post已完
樓下再覆嘅生武肺死全家得一個屍袋用👌🏼

點解要入嚟搞破壞？
我已經向連仔舉報咗你
你等俾人ban ac啦
希望你下世可以好好做人